靳民知:我曾經欣賞同尊敬過黃毓民,但佢係個唯我獨尊既人 逼人歸邊,真係唔知邊個反邊個骨

10:30 開始

近盟癡都好聽？講野1999

搵食jer

樓主熱狗免覆

綜援漢天下

熱狗折墜到要吹奏靳民知

講左咁多句，一句都聽唔明。兩個含著d咩做節目？

我諗就算係碌撚既襯家都會承認
係碌撚好心收留你

成日打飛機話得阿靳得天下

我祝各位新一年吉人天相

放阿靳係節目同放個雪糕筒係度有咩分別

阿靳識得用眼神俾反應，同觀眾互動。果時俾毓民係隔離屌鳩佢果時，個眼神真係好正，好撚想斬死毓民咁。

呢樣野係雪糕筒做唔到。

但如果你只係聽聲唔睇畫面，係無分別

逼人歸邊既程度都唔夠依家班熱狗同陳雲啦

好撚想斬死毓民咁

當初阿靳俾碌撚屌好似係因為反清算

結果碌撚依家就講到清算唔關佢自己事咁

知錯能改,善莫大焉

神駒一退網成班熱狗立刻沖出嚟

口講反清算 但自己癡埋青山佬同熱狗度

逼你歸邊有咩問題
唔通養埋D牆頭草咩on9

咁耐以黎聽過講野最似劉以達既一個人

MyRadio 所有有佢份同黃毓民一齊啲片你自己搵啦，不過個樣真係好搞笑成個低能仔咁